［急！幫推］今日活動點解冇人講！！！！

8/7 活動摘要：
1100 千人堵塞稅務大樓
2000 太空館觀星分享會（未確定）

今日11點呀！！！！

自推

頂上熱門呀

推推推

推

pish

請幫忙廣傳聯處 希望可以表達民眾意見
(民間記者會睇到可用)

今日11點接稅局收工呀

唔好咁多不合作運動啦

！

Push

消息已經傳開咗，而家先話唔去即係推去嗰啲人去死！越多人越安全，越少人越容易俾人點相！同埋我哋依家係針對政權，接稅局收工影響普通市民嘅人數已經相對少

仲有九點半東區裁判法院有義士過堂
要聲援

九點半東區裁判法院有義士過堂 要聲援